求下各大院校咪撚對話/閉門會議

對話其實即係談判
談判即係其中一方或者雙方讓步
我地應該企硬 如果唔係對唔住義士
再加上每項訴求入邊到底有邊樣可以讓?
我地唔讓 咁要對話黎做乜?

有人會話/支持論點
對話可以令佢直接回應 唔岩聽可以屌柒佢

第一，雨革既經驗已經話過比我地知
對話係無撚用
當年係串得好開心啊
但係到頭黎乜都爭取左d乜野?

第二，我地既行動目的並唔係為左落林奠面
唔該記返起走左義士既遺願
係個五大訴求啊！！！
呢五大訴求係完全無讓步既餘地架！！
讓撚左佢地唔會安息架！！

總結
無野好傾

推

pish

推
我無野講

你冇野講

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

2014學聯對話有辦你睇啦

五大訴求 無野好傾

冇野好傾
唔需要會面

五大訴求相當清晰
香港人已經冇退讓既餘地

香港人無傾既餘地

我無野講

香港人無傾既餘地
五大訴求 無一可以讓步

一打算傾就會四分五裂，幾時傾，邊個傾，點樣傾，傾咩，點解傾，然後運動玩完。況且，yes/no question, 有咩好傾？一係林鄭比個中間方案先(我見唔到點中間)

根本林奠行出黎
我地對撚住個checklist tick yes or no 就搞掂
唔撚洗傾
有個no即刻做野 0 or 100既concept